[第x屆釣狗公大賽] 幫你測試條仔有冇偷食

玩法好簡單 類似To Catch a Cheater

留低tg話俾我聽想釣狗公對象既ig username 或者直接係post留言

我會pm佢傾計再post返d對話上黎

只限男性

見到連登咁多有女朋友仲偷食既狗公 純粹想撚下狗

Push

即係搵得你都要係女啦 係咪你自己想食女咋

咁你咪好和味？
釣唔到你又識多條女
約到你又有機會安慰條女
好識撈喎ching

可唔可以幫我測條仔
利申GAY

利申 絲打
唔信我聽日可以post連登id相

毒撚冇女
想人flirt下得唔得

冇呢條友喎

同男朋友共用ac

識女方法層出不窮

可以呀 留tg

唔信 你post啦

覺唔覺得食唔食 罪大惡極既男人好垃圾

咁都唔信?

好心水清呀巴打

唔信 有連登id相先信

Theo Yau
游金波
PolyU Final Year

證明左自己係女人先啦
如果唔係
就唔輪到你釣狗公
俾我哋屌㗎啦

貼未

琴日咁大聲而家唔敢上水？